英國內政部已設立廣東話熱線

可以打電話，亦可以email

Contact UK Visas and Immigration in Cantonese

You can call or email Cantonese-speaking staff with a question about your application. Contact centre staff cannot give you advice about your personal circumstances.

By phone
Telephone: +44 (0)300 790 6268
Monday to Friday, 1am to 9am UK local time
Calls cost 69 pence per minute on top of your standard network charges.

If you cannot contact UK 0300 numbers, use +44 (0)203 875 4669.

By email
Email UK Visas and Immigration.
Emails enquiries cost £2.74. You will not be charged for any follow-up emails about the same enquiry.

You’ll get a reply to your email within 2 days, except on Saturdays, Sundays and UK public holidays.

如果有廣東話篤灰熱線就正

幫手救下果班父母on9，97 前未夠18歲，又冇bno 嘅手足啦

條友隨時係藍絲

正

講真，英國佬算係咁，香港人唔好再等，夏天之前即刻走

打過一次，條友係學左好耐廣東話既西人黎既

好有心

未試過收費email

好好呀
本身就應該促進番香港人同英國人之間既文化交流
先係融入成功既途徑

大英祖國

1am to 9am UK local time
似駁線搵香港領事館D人聽

真定假？？

幫到盡

點樣97 前未夠18歲

佢意思係97前出世, 但父母冇幫自己拎BNO嘅人

祖國真係
支那狗千祈唔好學英文呀

想去應徵

我屌 中國外交部都冇廣東話熱線 仲講咩血濃於水 祖國？
God save the queen

疫情好番我親自去內政部探訪下啲職員先

英國內政部有職員上連登?

咁要請好多人

唔知中國國務院上訪熱線有無廣東話呢

祖國

多謝你呀, is me

好多人唔捨得香港份工

你知啦, 香港人最緊要係返工

cls, 港人服務專線都有

要國會立法先得，所以等

又或者去台灣或加拿大

香港人祖國係英國

好多柒頭自知自己係香港先overpaid

身邊有一半過左18
97前出世冇bno
仲要畢咗業超過5年
慘到

快啲學英文啦，唔好去到做柒頭呀

仆街英國佬咁想我地過去

真係算係咁，不斷改善，好多香港人唔叻或唔識英文，都應該認真考慮，唔好俾某d人分化，話唔識英文唔好走，係辛苦d 頭半年至一年

好人一世平安

好撚辛苦, 凌晨 1-9 返工, 大英祖國
凌晨 1-9 = 香港時間 9am-5pm

呢啲先係尊重

訓醒未 冇錢點幫啊 幫香港冇bno嘅窮鬼之後咪要幫埋啲窮國生番

我冇資格走, 亦唔會走.
同佢鬥長命

利申: 90年既「中國移民」(唔好再用新呢個字眼, 新果D只係貪香港福利)

無意義
努力搵錢
投資移民

God save the Queen

我以前咪又係工作狂
突然乜都唔諗 就即刻辭工
覺得好傻 點解唔早啲移民?
外國山明水秀，完全冇壓力感

推

要投資移民, 對於我黎講, 10年內可以做到, 但去到果邊, 我都真係唔知做乜好.

我就係

呢個真心係好有心
推爆

咁你留香港記得唔好生仔

想走可以去第二度先

angel 方加

你聽錯咗
唔係「血濃於水」
係「血溶於水」

而家個情況係：
將香港嘅血放晒出嚟，溶入中共條水喉度

老婆想生, 我唔想, 除非將所有積蓄俾晒個仔去外國

所以咪話佢駁線返香港囉

email enquiry cost £2.74

公務員已經係啦，中學五科合格拎26000，仲要獨立加人工

港共： 香港人移民係二等公民

我冇BNO，都真係好感動
我知道彭定康肯定出咗唔少牙力
佢係真心鐘意香港人，為我哋做事
BNO手足，到英國一定要探下佢講聲多謝

me too

事頭婆

咁講真我唔知呢啲野佢有冇份幫，但係佢真係一直算係咁，一直都有幫香港人出聲，所以當年佢走果時真係好多香港人唔捨得佢，呢啲就同而家當權者既分別，我相信而家某啲當權者死左好多人會好開心

BNO兄弟姊妹
大家去到英國保重，記住初心
雖然我冇BNO 會係北美祝福你哋
唔好等 (因為之前見到有人話想等2年)
唔係講笑，港共政府遲早封關，即刻起程

努力呀
靠你們了

廣東話 請按1字

問題係到你儲夠錢，可能已冇國家接收投資移民，除非你有錢到馬雲咁囉！ 加拿大好似已經唔接收投資移民

我就係成功有懶閪大中華膠父母嘅例子。
一邊熱愛祖國，一邊買外國貨

英國乜都要收錢，迫你好多野要自己problem solving

英國政府洗唔洗幫你買埋底褲衛生巾？

閱讀理解0分

大把人冇錢/冇技術，走條撚咩

日日爆數

呢頭中國就搞乜野愛國者治港，唔知立法會點點點，都是撚旦

呢頭律政狗又唔比15人保釋

呢頭英國竟然用廣東話 + 資助金 救香港有需要既Bno 人士

我係英國人呀

想打電話同佢盡數心中情😭

有時唔一定冇錢，只係老豆老母戇鳩，我就係人辦，當然我仲係老母個肚度，佢哋申請BNO都唔寫我做included child

英國人要OT 真係踩你都傻

咁撚勁
以為求其請個香港人做

有出世紙 應該冇問題，可以去得

唔好老點人

唔出奇

侵侵果陣時都叫所羅門mon連登收風啦

咁你咪唔好走囉！

多謝英國

即係香港時間既9點到5點
都似係喎

97前呀大佬

祖國真係算係咁

加拿大

其實點解要有廣東話就班唔識英文嘅人，去英國唔識英文？
咁同香港要有支語熱線有咩分別？

現在環球格局已經轉向，唔再係好似以前咁易移民，加上到時香港俾唔俾你離境都成問題，點都好盡量做多d準備，不論現在有無能力走，例如學下簡單英文，裝備下自己，唔多錢換定外幣等等

wow.

呢d唔係就，係唔同人有唔同等級英文，你咁講，你一出世就係中國人無分別，去英國唔學英文就一件事，你呢d人經常用英文界定有無資格去外國，咁大陸共產黨都有人英文好叻，係唔係代表佢就有資格？ 有普通話熱線有咩問題？人生路不熟，學習當地語言都要時間，上面落黎既唔係無正常人，有好多都係希望離開上面既控制

唔奇
有啲早就移咗民去英國嘅香港人，好可能做緊內政部，有本身連登ac就被order幫手Mon post

支持

不嬲都有

我意思唔係有冇資格，而家移民呀，去旅行咩，入人地國家都要人就你

幾時開埋篤灰熱線？

咁撚識賺錢

問咗啦，咩身份證大法，出世紙established，我都有問home department，話冇record

係咪通常80尾90頭？97前未撚拎成人身分證

係，97前得幾歲，冇去過旅行
屋企人又冇sense 申請

呢個年齡層其實好唔上唔落，有少少忽視

27-30零嗰堆
香港出世但冇bno 又畢業多過5年
除咗讀書移民別無他法
前題要有儲開錢

97前未夠18歲 你數學攞U？

肥彭真係算咁，以前所有港督離任都唔再理香港事，肥彭當日走，應該真係覺得英國政府對某一部份香港人唔住，因為除咗d民主回歸，仲有好多留英係冇得選擇

想同屋企人有齊走.. 加拿大又凍 兩老好難適應

加拿大話投資移民d人最後係拎福利拎最多又冇生產

歡樂滿東華100條線都唔掂

咁你父母on9
幫你唔到

email同打電話都要收錢

做m記要咩技術呀，BNO 5+1求其搵份工做5年已經pr,做多1年唱埋國歌就BC,而家仲要改左如果走頭冇路可以申請資助，仲想點

咁都俾你諗到

大英帝國

都唔好講將來咁遠
黎緊8月之後仲俾唔俾你自由出入境我地都唔知啦

幫撚到盡

Call centre 請人話鳩衝

講真 英國算唔話得

睇下個日日話係你呀媽個所謂祖國, 連廣東話都殺埋你

想回歸真正的祖國了

98%公務員囉

支那人就係，成家大細去到唔做嘢，食福利
又造假關係欺騙移民局，所以依家乜柒都要驗DNA

唔出奇
所以你哋乜都要post上嚟
美國有部門專門上網岌嘢